👉唯一官網： 🔶🔶🔶 http://www.lcslcs.com 🔶🔶🔶

個位老朋友久等了，LCS2.0會在近期上市，預計在9月15日，發佈第一個beta版本 ， 老版本已經全面停用，市面上的寫著LCS的都是山寨版 謝謝

版本簡介：
🌟走砍版🌟 包括LCS全英雄的走砍和連招 以及最先進的反anti防封手段
🌟全功能版🌟  包括LCS全部功能，全英雄的走砍，活化劑，躲避，預判，gank提示，進草插眼，反突進，眼位提示，cd顯示，行動路勁，反anti防封，等等
 
電報群  https://t.me/SEG_China